所有曾於內地嫖妓的市民，請準備去深圳自首

驚趕唔切 拍片自首先得嗎？

可以將影片微信發給公安

好彩我未番過大陸未叫過雞 你都有今日啦中坑